統計一下連登三大仔嘅數量

利申三大係含大能大東大
自己上報 我要知校園台嘅精英數量

中五

中四

關你撚事咩屌你老母

咁惡 一定係hku撚

吹撚脹呀隻揪呀唔該曬

柯大

前三大仔

有城大之前

好後悔Quit咗三大

quit含大入中大

如果冇Quit 應該已經踢緊中超 再俾人挖過去皇馬

香港只有港大

I mean我曾經係三大仔（含大 能大 東大）入面嘅含大仔

九龍三大仔